Цилиндрический проводник площадью поперечного сечения $S = 0{,}1\unit{см}^2$ подключают к источнику
постоянного тока. Температура проводника начинает увеличиваться. Как видно из графика зависимости
температуры $t$ от времени $\tau$ (рис.), через время $\tau_1 = 10\unit{мин}$ температура проводника
становится равной $t_1 = 90\cels$.
\begin{enumtask}
    \item За какое время $\tau_0$ температура проводника достигла бы значения $t_1$, если бы проводник
        был окружен теплонепроницаемой оболочкой?
    \item Найдите силу тока $I$ в проводнике.
        \item Предположим, что по истечении времени $\tau_2 = 5\unit{мин}$ проводник был отключен от
        источника тока и начал остывать. Определите, за какое приблизительно время $\Delta \tau$
        температура проводника изменится от $70\cels$ до $65\cels$? 
\end{enumtask}

Для материала проводника: удельная теплоемкость $c = 390 \djkgC$, плотность $\rho = 8{,}9 \cdot
10^3\unit{кг/м}^3$, удельное сопротивление $\rho_{\text{м}} = 1{,}75 \cdot 10^{-8} \omm$ и практически не
зависит от температуры.